仆街 好似鐘意左個女仔，有冇人入泥傾下

Hi

hi你

泥你老母

你鍾意佢，但人哋未必鍾意你喎

可唔可以share下鐘意人系咩feel

有冇人呀，feel到個心好唔舒服

去死la

應唔應該追？

點解要猶豫追人啫
你唔知自己係鍾意佢架咩

我唔知系咪鍾意 對愛情一竅不通

你打依段野果時都諗緊佢

你又知？

Show Blocked User - Nonexistent666

做乜柒？